陳秋實真被消失！建議睇睇（大量語音視頻

首先我一直對陳秋實有所保留50 50
我知道好多人唔信佢 咁耐居然無比狗共被消失
我個人判斷 如果共狗要做戯 佢地宜家呢一刻無咁多時間耐性黎搞件咁嘅事
而且佢地到宜家呢一刻都仲消失緊一般講真相嘅人
但點解到今日先被消失佢 我唔知
雖然幫唔到d咩呢件事 但希望我地唔好怪錯好人 為我地一直尋求真相
試問中共狗咁怕死 有咩可能會會派自己人日日去武漢自殺拍video拍屍體比我地睇
之前有d視頻我都好混亂佢嘅立場 好似做戲
但大家可以曬小小時間睇睇呢個視頻 極多語音記錄視頻 再下結論.

語音你老母 視頻你老母

樓主算啦 班垃圾兒登狗連五兒都鬥唔過 仲要次次俾五毛撚到

撐加泰到陳秋實再到尋日 呢班垃圾已經證明左佢地智商有幾撚低

推

唔撚好意思，我淨係想關心我嘅香港，佢點為中國人講嘢，係咪socalled 外宣。I really dont give a shit.

樓主智商真係好撚低

有冇諗過偏偏當我地話佢咁耐冇比捉
即刻被人捉
仲要好多YOUTUBE 話佢被人捉
有啲仲係佢屋企人
我老母到呢家都未識放片起YOUTUBE

咪睇下點

移除你P牌先啦
五毛狗

哈
大家點估都好
有一日會水落石出

你連唔毛都唔撚識分
五你老母呀五

拍戲咁拍
你覺得唔夠真呀? 我就拍D你估唔到既
之前未試過失蹤而家就失俾你睇, 拎番老豆老母一齊參與又點話
唔係點做逼真演員呀?

跟住陳秋實成個都係真人show黎

完全正確

你睇下陳彥霖阿媽咩下場先啦

正確

算啦， 樓主唔好係連登開d 咁理性既post, 你會俾人圍屌得好慘
呢度好多讀心神探一眼已經睇穿左陳秋實係鬼
講證據冇用，佢地只相信直覺

中左肺炎咪唔出片

樓上果兩隻紅名P唔係五毛

係大中華思想毒不能自拔

拉

You don't give a shit, but 樓主give a shit. Please give some respect

咪就係，我對陳生呢隻支那賤畜冇興趣

我嘅意思係對於佢係咪外宣我並唔介意，因為我對佢係香港嘅影響力持保留意見，我只係關心佢提到有關香港嘅野，我表達得唔好我道歉，對唔住，樓主。

兒登多弱智 成日話要勇武 而家你上湖北帶菌落黎播就真勇武同攬炒成功喇 快撚啲啦臭閪登仔
核爆唔割 唔帶口罩都俾你割撚左啦 你班臭閪害死幾多手足